[Grant Loan]有關grant loan問題

啱啱上學資處查個申請進度 佢寫住已發出結果申請通知書係咩意思

喺屋企等收信